---
layout: "comment"
hidden: true
title: "9072"
date: "2009-04-27T17:40:46"
uploadBy:
- "jw"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Saubere Arbeit Dirk. Anton, Peter und Du - Ihr drei kommt wohl aus der selben Schule.
Wieviele Grundplatten hast Du denn im Raupenträger verbaut?
Halten die Streben des Derrickauslegers zum Drehgestell die Zugkräfte aus? Wenn ich mich recht entsinne hat Peter (pk) vor einigen Jahren mal Zugversuche durchgeführt. 
Gruß Jürgen